# Projet International (pr02)

## Rôle

* Aider à l'intégration des étudiant.e.s étranger.e.s

## Réalisation 

### h24

Francois avait réalisé un sondage sur leur intégration, leur difficulté... 

## Contact

Karine Bélanger est la responsable du volet international. 


## Détenteur

A24 Benoit Desrosiers et Denis Rinfret